hi 淡友 (1099)

1

屌佢定母一陣枱底傾掂數咁我地咪收皮？
又輸錢又輸香港

屌你老母想收市後先出黎？

啱啱先睇到中咗1001

腩仔開左大期定細期呀

屌你老母 學埋7婆d 衰野
肯死出黎未阿
我要訓覺阿

捱得夜先配食依水

如果我都開細期會唔會輸死

屌。得番15分鐘

+1

等緊咩

有少少驚好似上次回應伊拉克咁

侵侵

我冇乜信念
我3點就會食糊
擺過weekend 真係嚇撚死

契爺所羅門預告左好辣，信佢

你地依家食都有賺喎

轉場去ig繼續

大時代咁

冇玩ig

ig 收市 港女收好貴

但你唔知佢依家搞乜春咁耐都唔出嚟
傾緊電話含緊撚咁就仆街

係威係勢之後

黎料

出嚟啦

打仗wor 係人都知會跌
點知場仗..

黎喇黎喇

即插

出黎就插

一行出嚟跌到仆街

好似柒婆咁

夜期跳動超大，好唔正常

旺少記得贏錢請我食炸雞

係咁話狗支那

講香港了

未講嘢就跌定先

一定請
多謝你

講緊武肺

我堆put可以擺過夜了

乜都未講 已經300

好似好大鑊咁

Hong Kong la

屌你老母
好想喊
點解你地咁好
提曬水
咁就200點

又大棍上

又彈

點解我有feel係夾野都未講就咁

點解抽番上去？

上喎，即係無制裁？

夾呀，定

信念

不過夜期等於仙股咁炒

睇美股準啲

打得好激烈

跌呀仆街

科技入口

硬到想開拖咁

真係重手

琴晚美股跌但夜期唔郁

今朝期米又係大gap 落

美股跌就ok

我命令3點我要見250

wa 用詞 語氣都好硬

取消優惠待遇

our action will be strong
our action will be meaningful!!

仲有3分鐘收夜期，但仲未講有咩製裁。。

咩料

熊gel

夾

Boom....

睇adr都得

Thank you......

夾上

收市都要夾，大戶正仆街

有冇人sd多次直播link 俾我

升乜9

牛3...

姐係關稅科技官員？

已完，仲升

+1執100點 走了
痴撚線

冇講制裁

屌做乜撚 痴9線

231熊

仆街

要牛3了。。

斬左佢先

呢啲例牌野

點算
冇走到

diu你唔好嚇我
唔係話制裁關稅旅行科技官員咩
仲想點

仆街喇冇斬到

講咗輪廢話就入返去

好廢。。。食屎

大戶又夾

做乜9升

過左夜？

佢係咪唔想連任

佢開咗頭話要做

一定做 之後就等啲馬仔公佈

做咩又貪阿

係 屌
200點都唔食

屌你老母

佢set左229止 點知22897

食咗就落番去

連登仔 買熊仔

星期一打靶

夜期升撚到

睇睇下抽翻上嚟
走都走唔切呀屌

道指抽返300點上黎

點解升

細期22860喳

旺少

痴撚線
互打喎

星期一你預一萬蚊上落啦

熊軍玩完

做淡開唔開心先?

冇事啦
我唔信會高開啦

聲大大無貨賣

好彩極牛鎖期倉

唔該。。。想book ifc 天台 1位

契爺出黎講完幾句，港期升番百幾點，原來呢啲就係制裁制裁熊軍

process 緊取消香港特殊地位
會制裁官員
限制高科技產品
暫時聽到咁多

YES
但係IG上緊2百幾點
231,232熊講88

隻qq adr 420

我屌
咁都升？
我d熊呀diu

掛住睇都唔記得set SG
一路見佢跌得咁開心都冇推翻上嚟

ig已經就嚟去到232

你斬得切？

大奇蹟日

熊軍打靶

仆街
真係俾我個fd 講中
話今晚咪撚信浸浸

因為無實際政策
應該要去到下面d 人去搞

兩張中止蝕，最開頭個張未中，過夜

頭先如果你反手+ 恆指應該有機對沖到

唔記得推上嚟真係自己on9

q熊幾千玩下，又唔算赤
不過都打我唔到靶嫁啦

口交部：
關你撚事
打過丫笨

屌佢老母係咪專登留番幾分鐘

屌抽撚完 都未到我目標價睇黎訓得
頭先手多多就冇左幾十點

侵侵條仆街遲成個鐘，一定去左沽夜期

一通幾時有約IFC天台位服務

一齊去？

排緊隊攞籌
前面仲有好多人

其實打擊華為，中概股都唔係trump 講
都係d 部門做
係關稅個期下下trump放Twitter搞到成日佢直接出招
不過香港

238熊 可唔可以唔洗死

唔撚理香港 正仆街

老母麵真心勁，真係不可試探神

Gg...

瞓唔著

至少重啟貿易戰啦
而家咁樣支共都唔痕唔痛

係要唔信邪

忍痛斬倉算

神永遠係你地最開心個下搞尻你地
琴日晏就已經係咁
岩岩又係

點斬

取消優惠點解係升嘅

好在傷極都係profit
旺少就慘過我好多

因為唔夠重掛

成個演講都係大美國主義
佢點會put

美股熊

星期一開市應該好精彩
大家早啲休息啦

其實無高科技同埋香港出口
基本上都痛到收皮
點會唔痕唔痛
本身中共以為美國要選舉唔夠膽
而家變左中共會唔會縮沙

可能係美股升，港女跌ge....

ig回緊啦
熊軍撐住

道指大棍落又引熊

一定係升咩？

佢好似話4日後見

點解制裁中概股 中概股都有得升

條撚樣侵係要留翻3分鐘比人買番上嚟嘅
屌你老母侵

大美國主義
表現世界領導者
十足十當年總統列根既氣魄

真

琴日晏就又係
一開插左一下 轉頭就爆升
今日又係
麵神真係唔到你唔信
我估今日晏就好多都諗麵神今次冇料到
冇走到熊

落番哂 唔怕了

腩仔你食左未？

又要等兩日, 唔想返工又想快d星期一, 好矛盾

莊家托高走貨

佢神力真心勁

支那會唔會星期六日有反制。。

支那班撚樣放假仲得閒同你做嘢咩

口交部狄爽：強烈譴責他國干預本國內政囉
仲可以點

唔會啦口交部除左死淨把口就無其他
而家又唔肉痛一定由佢

原來岩岩道指係一下由dl 抽到上dh
真係夾撚死人咩

口交部星期六日好似唔覺有記者會？

k 巴下次有錢賺記住叫埋我

叫埋唔該

驚害你豬錢

仲升

想沽少少試下 baba jd算 pdd唔敢搞

大美國主義
表現世界領導者
十足十當年總統列根既氣魄

佢自己點會買美股put
港女跌就真

睇完更加訓唔著

唔驚啦
其實你睇得準過我啦
如果你頭先唔叫我沽
我啱啱睇個位我自己想沽會喺22803左右
早左沽起碼都多30點
係我自己衰on9姐
睇得太興奮望住佢狂插 完全唔記得推個SG 上嚟

抱抱

真係唔好覺得自己累我輸錢
同埋一定升㗎咩
低開200我一樣係賺
到時請你食炸雞

ig 上左231

由佢啦，星期一支那一定頂唔到

侵侵我瞓醒要見到道期要落翻251ok?

好

有冇可能臨收時倒水。。

想問下今日勁假3690 個38m 係咪當入唔到
如果想再入要等星期一勁假

你含指自己落唔好搞鳩我美女啦

之後係點
我全倉熊

講埋嚟聽下

真心估到唔比力 但係唔信自己

大戶消化完，臨收市跌la... 可能

開始跌緊喇喎

依家係老美出招，香港傷

老美升無問題，照計港女係有影響多啲。。

照計。。

睇下支共大力定點喇
千跌gogogo

我覺得係拉高出貨 美股中概股又係
期指都係
星期1先見真章
掛

但大戶似係有理冇理夾左先講，難得求9其有個勢夾升

比人取消關稅都升

睇黎依一夾都會幾痛下240

可能個市覺得啲所謂制裁唔夠爆，唔似有咩行動會再升級

夜指憑咩會升

等佢制定埋啲措施實跌
星期一二應該會夾上先

Hong Kong is in between.

要行動升級都要美國d商家走緊d錢先

大戶會順便打埋老母麵隻熊

231死緊..

唔只235都應該完

斬殺傻淡

重想點爆?
唔一定要好似財演咁，硬係搵野嚟解釋指數

232-235無乜肉食,可以磨住殺
我覺得似殺231,之後引熊
6月市況237有D危,240應該穩

星期一開市 23熊未死要搬遠d先

238

港股好難估
真係好似個百病纏身嘅廢老咁無力行 你推佢行快啲 快左兩步又會唔小心仆街
仲要有班人係隨嚟掉蕉皮驚佢唔跌咁
等上面巴打指引有方向先入7200/7500喇 唔想再輸錢

又嚟呢句

有冇熊軍互相安慰
diu你老味失業先黎輸

訓啦 仲有兩日

留意港紙強返，人仔對美元抽上。
資金又執位。

今日收市前入左牛
星期一應該有m記加大餐食

仲有2日 中國會宣布反制 定小小

市場唔係on9 港股唔知方向 跟左on9美股既升跌 美股尾市會抽升好正常 星期一港股會跌 訓個教輕鬆下先啦

人仔呢? 抽爆喎

訓唔到diu
求強力反制 唔求贏 平手走就得

每次中國嘅反制對市場接近零影響

淡友驚到瀨尿搵野自我安慰緊
gel硬

IG已經232

夾鳩死班on9

升乜

夾架炸...上個月第一日都係殺一下,跟住升
今個月夾一下,估計星期一一開就係高位
完全係我劇本,星期一一開市沽,就係6月既頂

好想問句
你渣緊熊 升>你賺少左
點解你咁想佢夾

定你低位+1左？

真心唔撚知升乜7....
完全冇利好既野。

大船嘅威力可以扭曲一切

廢噏，冇預期咁差就可以升

麵仔

唔夾高點加沽

我意思
咁你熊/沽 食哂未？空倉？
佢升如果你有倉都會賺少左
我花生友黎

熊軍儲淡倉執平熊為樂你識條春咩
牛軍有得食熊軍又有得加哩個結局根本係雙贏

星期一又有特價熊

老母麵

通常殺熊會留翻最後一條肥熊唔殺

點解會升

屌佢老母麵，燈埋隻巴巴升

睇來又會少班人啦

星期一真係千升都似
夜期同恆期都收3點, 佢一講已經爆升, 但幾分鐘就收市,
個價都未反映到

最後都係得d空範制裁方向,
原先大家最期待係具體制裁

個班高J熊玩完

琴日夠話聽日爆升啦

具體制裁方案係咩？

取消獨立關稅區同制裁中港官員囉！你想佢喺記者會講晒名單出嚟？講晒所有方法連禁運最快最新cpu都要講呀？

李巴走左未

熊軍。。。

我都覺得會升但出面有人話侵講完美股升但港女收左市所以冇跌，有可能行相反方向好似千跌前個晚咁

要夾你就夾架啦

期有機上到236 現貨即係239?

ig

市場反應反映哂，做淡友慘過做雞
利申持有qq熊

佢一講完就一野抽上二百幾，然後夠鐘收市

係 差唔多

咁我地星期一930ifc天台等ok?

痴撚線其實都幾辣
只不過現階段都係口講
但咁都爆升真係擺明夾爆淡淡

700 adr升10蚊
星期一就睇你係咪咁硬

岩先睇返 睇返離岸人仔係咁升 可能你岩 始終港股都會升人仔升跌 人仔跌太勁港股都唔會點升之前千跌果日7.19 而家變返7.13 可能都真係會升 fuck

對照番美女三點後同三點前比都係差不多
照估港期就算四回收都係呢個位

未

231會唔會打靶

騰訊ADR升10蚊
你話呢

啪

下星期有機會見 239

冇倉但見到咁樣爆升 總覺得好撚假 唔講以為好消息

我唔信佢真係開10蚊呀
一開啲老散人踩人

點解咁肯定上239

殺淨最後一條肥熊 大概 239

之前250大熊殺極都殺唔到啦

邊有得咁計，之前250殺左4，5次都係上到247收皮

到時就會係殺唔到 240

乜呢度都咁多人熊咗

但星期一應該真係高開嘅

其實現階段 得口講
所以市場個反應無咁強烈
不過當做果陣就好傷啦 對香港人

我700 熊
430開始熊
420加左倉

講同做之間呢個時間差，可以夾死好多淡淡
可以係一個月 可以係三個月

搞乜

唔制裁 = 大升
同預計一樣既制裁 = 升
制裁比較重手 = 橫行

並無跌 呢個選項

取消特殊地位我相信會有個時間性 可能1-2年
有個緩衝期
但制裁高官 我相信好快有啦
我估點都係大選前做

其實都算重手，不過未執行

12-24 個月都夠港股行一次牛三，可能係最後的煙花

除非琴晚話即時生效😂

就係唔會，制裁未必實行，所以資金買上去先
等到時有細節出黎，再高位出貨都唔遲

港股搵笨，屌波啦
江原+0.5

所有連傻散都知嘅制裁方案係千跌棍都已經反映咗，宜家冇特別野所以要升，傻淡連輸咩都唔知真係好傻好天真

其實咁講係俾外資走，基本上實行硬
今次講稿都幾強硬，除非中共認低威，撤回條例同認武漢肺炎單野錯誤
如果唔係都無彎轉
咁外資走既話，就會同時中共就不惜一切用錢去托住，跟住將香港公司變成國企
咁香港已經無晒價值
至於美國今次應該都快搞，對比佢武漢肺炎後d 一連串動作速度，打華為，打中概股，捉中國間諜都係一個月內既事
同埋都要為選舉俾市場消化，基本上都要俾大選前兩，三個月消化加升番個市，姐係最慢都可能八月就要搞掂

大選後做最好 邊個新當任全部制裁

連燈大船+面神 真係唔講得笑

如果你話行幾耐呢個政策的確有可能
但你話要等成一兩年先行政策就無可能
基本上睇返美國近期執行效率都係講緊一頭半個月
再加上大選壓力，其實無咩時間俾佢等

如果佢連任失敗（唔係無可能）而連任前都實行唔到
制裁 = 作廢

一訓醒就夾200幾點下次唔訓

怕撚，夾二百幾點就跌返落來啦，依個景氣邊個敢入貨

其實而家打中國係國策黎
正如打蘇聯都係國策，唔會話轉左邊個黨就廢除
只不過係黎緊既政策係會唔會因為人事變動而細力or大力左

指連任後，推出新政策個陣

國家隊，同跟住國家對搵食既外資

北水囉, 咁硬淡做咩

升6百點 235就跌

利申 240熊

國家隊唔係跌先出來托咩，咁出法一個月就幾萬億

唔需要，可以高開架嘛，又可以掃期指

香港陸沉

其實點解咁多人覺得咁易千跌
唔通企定定比你買咩，往往都係夾到你仆街平曬淡倉先會黎料咁q 多人做淡都知未係時候啦

下個月有新股嚟上市你估大行唔會托市咩

做左一次淡先知做淡成日比人夾

全部都大大隻
有人問點解港匯升
大佬D新股咁大隻肯定吸曬D資金入黎

做淡慘過做雞唔係鳩噏

唔訓照樣夾架啦

因為你既對手係一個強大既國家同一包神準既老母麵

係傻淡先同大芋作對

收皮

你地都係未夠歷練
夾多幾百點先啦

次前上到246，巴打你都面不改容

再之前，ig 上到252

我諗唔止200

上236

點睇星期一開市

一晚都難估啦，仲有成兩晚，咩事都可以發生
總之唔好太重注就得，兩手準備

堅信231打唔柒爆

我就係太重注，28手238

咁真係要驚

星期一升，仲有星期二

夾到大家投降就可以加入熊軍行列

一開打靶唔使驚

唔諗啦買都買左

感覺而家不利消息都出曬黎，個個都睇淡，對對景感到絕望，有牛一既味道，鳩估

唔好諗了 再諗要諗多兩日

睇下走資硬定北水硬

星期一最少可能237

走資都係長線問題喇，邊關短線事

星期一入小小qq牛玩下算早兩日走哂正股

QQ ADR升10蚊，唔知你買唔買到好位

連企業破產都未有就話牛一
之前32000去到29000都有人話牛一

下，有無睇新聞嫁。日日都報企業破產，執粒喎

街邊小販都冇做了 所以牛一 唔知你係咪咁理解

熊bb死啦

我小注搏下姐好彩

頭先睇牛圈就知點解人人睇升 好多人都話 就這樣 放個屁

我屌

Push

恆指星期一低開嘅機會係咪0

岩啊 好過賭波最多90分鐘玩完

接近 0

除非口交部提早出嚟講嘢反制不過可能反制左都係平開

肥侵都係吹水佬鳩嗚王，無變過

唔好高開超過200點我都接受

高開150一開直升200, 點走

你諗多左

係至少300

咁我238姐走到嘅

你睇ig估咋？

星期一熊係咪會死

二手231

極熊 RIP

但現實係開升300，再棍升500

星期一即反手call佢媽咪

淡友收得皮

上次公布國安法 ig跌幾百 最後1300不過升可能會差咁遠掛

突發，一國一制，千升黎料

Ok我仲留左幾千蚊搞破產

Trump制裁得唔夠勁所以升

點解升幾百點，講到世界末日咁玩唔起就咪玩啦

𢯎痕咁，吹水佬

個個重注all in 近熊

你以為老母麵流架？

10手

人地老母麵都知道買 50799，23798 收回

係咪有人all in 左近熊

肯定有，沽空比率咁多熊軍應該信心爆澎

22750 -1
依家比人夾到想死，仲過埋週末

Ig做對沖

主板成交 20% 係沽空
星期一補倉補死人

升期一睇傻淡表演平倉千升

Cls
買幾手玩下咪算

無玩ig,ig唔玩啦
我預星期一負7k-10k,忍痛止算

升穿236 , 隨時轉勢
自己睇路

承你貴言

我都唔玩 IG，好容易中 SL

熊軍要嘅係信念

22814 -2 哩兩日好痛

根據經驗
星期一至少高開300
正常高開400-500
全日升700-900左右
全殺淡友
老散大船真係必死
以前死太多次
我諗現貨升到239-240左右
應該足夠殺死99%今個週末造淡既老散
岩岩週五仲要勁多近熊出
實在太明顯

沽期指咁勇
大期？

作為一個大船死過n次既老散
大部分老散都係貪心的小狗
講緊重倉231-235熊
最遠237-239
或者227-228低位沽期指過週末
我諗夾到上240
足夠全滅

一洗太平地

我又唔覺星期一係會升

信念
唔好高開就夠

希望畀位你地走

一樣，可能平開，又係230 呢d 閪位

我估走唔到
231 應該要死

231
其實都唔夠位走

今個weekend牛熊好兩極

連登沉船記

仲係參透唔到231 熊既心態

All-in 係咩玩法

最近隻牛係幾近

我諗有好多人allin近熊搏trump既制裁措施 點知依家無咩料到 又無具體時間表 星期一國家隊再補多腳 到時100%街個堆人踩人 真係熊屍遍地 消息市唔係咁易炒

我好難相信有人會咁做天真到咁

先知們，星期一先算啦好嗎？

唔知仲以為今日有市
多人到

感覺3月又要重演
個個追落180
比人夾到上247

因為好多投機傻熊

呢兩日玩波玩馬啦 再諗會跳樓

因為琴晚尾市真係引發好多幻想

隨時又係bbq 結局，super

我睇升

李巴你唔係夾緊咩？

小弟數學唔好
如果 QQ 高開 10 蚊，四大內銀高開 1%
大概升到幾多點？

係呀

300-450

又自燈

一開就233

阿里巴巴係咩事 升到200蚊

如果話xi is my best fd就真喺千升
而家會制裁 未有時間表
頂盡開到232-234好未
始終有把刀懸喺頭上
成班出曬嚟自燈

一定大把
我以前就係咁玩所以輸到陷家產

但。。會唔會太單純

岩琴晚ig同夜期事實係升左成300點嘛

Double or nothing

星期一千升 我話嘅

老實講 暫時佢嗰幾樣制裁都唔係好影響個市

就算唔allin 都一定會加注啦 之前係23800-24600 swing左成2個月 依家終於有消息向下炒

關稅都唔影響真咩？

係無類似咩唔知幾多%美國野就唔俾賣野俾華為呢d 實際行動
變左上面放水咪做成上升效果
但走就實走，係差在時間要幾耐

貪心想坐順風車一個週末贏幾倍
我輸到仆街血既教訓最大得著係
造淡永遠無順風車坐
下星期五可能真係收番232,甚至230
不過放心,星期1-3一定瘋狂夾上全殺老散先落番去
而家無玩場外睇心水清左好多

我都冇瞓都係一樣比人夾

我訓到5點醒左都發現比人夾

巴打買左近熊?

反唔反得切

最怕佢一開就DH，反完打多巴

22839

我鳩up
暫時力水好似都唔大

開市先算啦

升你老闆呀唔准升

夾我一兩百點我都食到
千祈唔好高開

成班淡友都淆到瀨屎

星期一低開嘅話
我宣佈
我攞碌鳩出嚟
比依個post 所有人任含

本來諗住唔過夜
點知佢無啦啦咁樣抽翻上嚟
走都走唔切

話撚左啦，點會阿婆都買跌就跌丫，成日話聰明仔博反向，今次就反向你睇，牛gel

我唔信

238唔算近
開市果下應該走到既
不過正路實殺埋238先回

我係搏侵講野夠硬，e架硬就夠硬但照彈升

呢個真

250嗰時個個都喺咁講

過開到234 235同打左冇乜分別

死變態

講漏左 肥婆冇得含

仆街
咁講即係逼人升

你滾

呢單野救唔救到近熊？

唔得啦唔關經濟事

其實星期一都係會跌
不過係殺哂d近熊先囉

中國反制啦好嘛
訓醒納指升1.29%喊出黎

沽期既淡淡我勸就唔好反手啦
反正做得淡都預左比人夾Jer仔既啦
近熊既就救你唔到
老母麵提前半日出post
琴日講左成日話要有心理準備大夾都仲買近熊過weekend

食bear

星期一夾幾多。。。。

唔反手但洗唔洗斬左先
冇咁多錢坐

80幾

早晨！

見咁多人睇升，個心定哂

你係咪有啲咩誤會

今次呢度大部份都係熊咗

睇返佢琴晚果段演說，句說話係好硬，但感覺上，佢啲說話係講俾佢啲選民聽，多個講比中國聽

Ig同adr唔係不嬲都係俾人笑下就算喇咩
上個禮拜qq adr夠456

我就牛軍黎既，但個個吹升，我個心好定

on9 仔

咁撚驚青，買麥春熊，不如放入銀行收息算啦
睇見都覺得爽

消息市，左一巴右一巴兩邊買最近爆事但一邊都贏

咁咪 chok 鳩死你先行方向囉

最近呢幾晚無入嚟咩
晚晚都係講呢啲架喎 晚晚都係話238一開即啪架喎
你太撚認真對待熊仔自燈嘅手法喇

我唔理，贏一邊都叫贏

無得玩期緊係唔過夜有方向先坐順風車 贏少啲好過輸

我都自燈緊

真心之前港女夜期跌到仆街以為熊gel，
點知第二朝開市係開綠燈

呢段咪就係淡友既黑暗時期

真
之前好多次一邊以為gel硬 朝早平開/開對家周時有

琴晚升係市場未消化佢講既嘢姐
星期6日諗清楚就冇事
有冇巴打星期1約ifc m記早餐

Ok9點門口等

大芋驚肥侵取消貿易協議，傻淡就認為制裁咗香港點到利淡

幫手問定
星期五六啲牛軍唔係好串咩

條吹水侵前幾日唔係好霸氣㗎咩

一出已經棍落(當時）仲唔夠霸氣？

太陽照常升起是淡友末日的訊號

不如諗下星期一美團會點
好似會仲精彩啲

抽上180 蚊

屌一味靠嚇

200$見

睇過勢似

睇呢個po睇到覺得香港好似經濟起飛緊
恒指就黎上三萬咁

疫情已經解決咗 重上29000合情合理

我係驚青之鬼

星期一恐慌性拋售先

拋售d熊呀？升撚硬

嚟緊應該有轉强力反彈係最後逃生門
225果然硬過我碌鳩，吽～～～～～

好慘 下星期一你要睇住自已隻熊仔打靶

腩 238可否不要死

脾仔你尋晚食曬？

早晨

腩巴，你碌鳩成日向下調整嘅

有一張走唔切，仆街
算啦，應該唔會高開太多

咁樣抽高真係好撚仆街

唉諗住越近先開牛，我個劇本呀

好彩226 call左2張 對沖下
再高位沽過

我都係，屌
唔肯死落去掂多下

今次係最硬鳩

226喎幾日前咁235竟然無食

未必既，星期一先算

大事件過weekend應該買最近去搏，輸咗就算，因為裂口機會好大

我星期三坐到宜家

琴晚期226 wor
我put多左 驚輸 又唔想平
第二個ac call兩張

我唔信真係升10蚊呀
不過真係升10蚊的話隻熊仲有profit

哦朝早反抽個下
我無睇到我想死

繼續加沽

仲有第8場

即係你睇會係225 同反彈位中間loop

腩清睇會反彈到咩位?

咁都唔食你高J？

adr唔洗理無乜參考價值
開市15分鐘就唔同哂

你咁有信心226 call

食左一轉 230再坐過

早水

通常都早一日

聽日會唔會又落狗屎呢

MSCI因應美國撤銷香港的特殊待遇後，不再視香港為「已發展市場」，改為與深圳、上海同級之「發展中市場」，此將令大量資金撤出香港。

～～～～～～～～～
北京強行推動「港版國安法」，令資金爭相撤走。本地初創Liquidstar創辦人Scott Salandy-Defour接受《MarketWatch》訪問時表明，計劃撤出香港，而「港版國安法」的確成為他下此決定的最後一根稻草。他又指，「我在這裡，看不到情況會有好轉的機會。」

他們向投資者表示公司以香港為基地時，投資者的反應顯示，香港的吸引力較一年前減低，再者，在美國表明撤銷美國對香港的特殊待遇後，「我們很可能減少大量集資渠道，如來自美國政府的資助。」

美國智庫戰略與國際研究中心（CSIS）高級顧問William Reinsch表示，中國非法治國家，一切決定由黨決定，如香港亦如是，將對香港經濟及市民不利。「長此下去，投資者將不再相信，香港是一個安全及可信的地方投放資金。」

有黨驚閪咩

尋日佢地係咪大手入美團？

係呀 有熊係手係咁講嘅

星期一back up上 500殺完您先跌

小學雞要殺熊呀我好驚
唔好殺我呀，你想我咁答你？

轉得咁撚快，尋日先炒msci 棄星取港

契爺放風話侵侵可能會搞鳩港紙

你契爺邊位。。

係米呢個weekend搞先

Solomon

係就快。。。，煲大佢

最後的呼聲慘慘

千升

如果平開就好笑

MSCI因應美國撤銷香港的特殊待遇後，不再視香港為「已發展市場」，改為與深圳、上海同級之「發展中市場」，此將令大量資金撤出香港。
有冇source? google 過都搵唔到

我覺得唔好打飛機住
琴日先羸新加坡
MSCI會肯撤??
商家佬唔聽侵侵話都唔係第一次

過夜緊係要預左輸先啦 我238熊下星期每日都掛0.01all in 你估做淡話咁易咩

Weekend 黑期暴跌

要打擊chi na 斷佢後路係必然嘅事

有幾暴？

跌多10 倍pls

邊有

55點

黑期仲要weekend係完全唔準

上星期無記錯weekend 跌到224定225
開市228-229

冇錯

100%看多

都係熊船重

比熊軍到條生路

唔好諗咁多喇好好地過埋2日假期，我地星期一ifc門口等啦

俾我劣多一日啦

我錯啦

第9場同路

冇巿呢度好靜

印度絲 有冇興趣一齊做運動

根本點解讀都得, 星期一朝升500同跌500都吹大戶唔帳.

做咩運動先

隔來講港紙個post 好精彩

小學雞入嚟柒

我係大戶一定食咗23000頭果d打靶熊先，
然後引你入牛再跌食兩邊

星期一就知下星期可能會夾撚到飛天

慘慘 就打靶前傻傻地

你又係衰 之前有得食又唔食

其實唔好咁老定升硬，
試過太多次係平開

食左啦 減左半倉架啦

其實都唔洗諗會平開

俾D希望熊軍啦

週末ig 23140

條女大陸落黎，娜娜d fd黎

吉倉等方向，唔貪心，執下格仔都開心

屌

真熊軍已經知要比人夾

尋晚係咪trump唔制裁美資ibank就即刻掃貨恒指夜期美股急升

黎緊jp mogan幫we doctor、京東包銷

麵仔一定係呢d美資ibank友

Put多左幾張 唔想搞袋底Put
Call 兩張上230-231食即走

到時你咪知囉

屌你，明明就娜娜

平時有咩搞？

不了見到都想嘔

其實邊度睇到升
利申乜都唔識

佢無確實日子，姐係得個講字

To傻熊

佢癲撚左呀

返工，我份工季節性忙碌，所以冇乜固定pattern

Jm9

已參與討論

K巴今日有咩搞？

尋日去見工，Ha啲人好惡

平開既前提，係前一晚跌到仆街唔好有假希望啦咁多跟風熊，係要殺嫁啦

我冇跟風啊 我坐左四日啦

四日都係投機熊起馬五月頭前個班先係真淡真男人

啱啱打完籃波

係連登公海睇緊制裁討論post

HR個班應該唔出聲，有邊個係到？
部門經理定HA(院務主任)/HM(院務經理)?

真淡here，high緊星期一有得加沽

心態正確

夾上240好啦

希望唔好高開太多啦

500點

咁惡

裂口300再想升200

其實唔升邊有得沽
睇周線圖個勢都係跌
一定係高沽架啦
六月其實未開始 現貨圖月線opening 都未出
你地咁早沽實夾你
星期一等高沽仲好

夾到235就算 唔好搞咁多 比條生路黎行下

你地好重貨咩

唔算多但係有隻233熊預左打

近熊就未打走左先囉
反正本身都係搏

238 strong hold 定坐好

其實都預走唔甩之後仲有238同242

我會開市即走

係囉，咁撚驚明知呢個閪位賭緊大細都買咁大

諗住人生苦短 出手要大

我都唔知呀，我就食左大半倉

你錯啦 係因為出手大之後人生短 諗下ifc要排幾耐隊

我賭輸左美股回調估錯左

換上240安全d

當時做緊咩先可以錯到咁回個個post

420 QQ熊係咪已死

你係自燈熊軍首領
晚晚都係你

唔會啦416 417頂到盡
420升10蚊幾多人想

我都唔知,比人bin左成個月

又要睇成人台又要炒股，係忙既

無衝突架，左右開弓

笑死有排bin

美國總統特朗普批評，中國已將香港的「一國兩制」變成「一國一制」，將開始取消對香港的特別待遇，制裁參與削弱自治的香港官員等。香港眾志引述美方消息指，未來一兩星期內會有措施詳情。

香港眾志常委羅冠聰相信，特朗普會透過簽署行政命令分階段實施制裁，希望向中方製造政治壓力，「回頭是岸」取消「港區國安法」。他形容，雖然制裁會為本港帶來「陣痛」，仍期望更多國際組織採取實際行動要求中國問責。

香港眾志秘書長黃之鋒認為，特朗普是首次正式親自說明，香港已變成「一國一制」，預計他簽署行政命令及落實制裁的時間，將與「港區國安法」的立法進程掛勾，即是如果中央越快立法，只會加速美方制裁，甚至凍結獨立關稅區。他希望透過全球聯署尋求歐洲國家關注，作出鮮明表態。

星期一二最後逃生門

笑死

其實咁多消息對香港不利 仲點升

hsi a股化
想點都得

大戶想升就升, 想屌你屎忽都得!

因為連登仔睇跌囉

牛軍係時候反擊

夾到你懷疑人生做好倉個陣就會free fall

腩

好似由1997年開始係無一個國家形容香係一國一制.
今次仲要最大個個話香港已經係一國一制.
今次記者會無實際詳細既野,
8分鐘入面樣樣拿你命. 根本就係翻檯!!!

好多人跌眼鏡以為會搵D無咩殺傷力做左先.
制裁D蝦兵蟞將.
估佢唔到係全面開戰!!

有時睇燒山啲片都唔知反向咁睇定點好好矛盾

夾上237都唔出奇

Strong hold定不問價走好

開市先諗啦

多數升 信我

點解唔放等佢夾上237再入

有冇人用etoro買美股?

唔知頂係邊

咁你咪坐到238 自動止蝕囉

三個人，其中有個係人事部

所以識玩一定係極熊過夜
開市就打靶
238仲要越蝕越多添

言 點解唔全職老細算數

咁邊個惡?

呢個月唔夠收入

好似係HM

Ft 炒股師?

咁易就唔會咁多人跳樓

我當一隻game來玩，贏左食好啲，輸左唔肉痛

要搵錢，我專心不如買馬

心態好緊要，永遠唔好偏重任何一樣野

算啦，不過啲態度好老seafood 姐

Btw，佢地遲左半個幾鐘

星期一二 逢彈加沽

3手就無哂？

呢條中哂收10幾萬

希望你中

JM9

得10k 3手靶左都成3-4k 我不如all in 輸左唔l玩算

期待你中，請曬淡友post 既兄弟食炸雞

拿，我三場中哂位置Q我都請

星期一set 0.2 10手 之後0.15再 10手

不如你俾我算啦咁咁樣係賭

阿安(無手指) —》阿安（已打靶）

238安 （已靶）

我宜家有點飄 因為有錢嘛

和你同路.....

10手232熊未驚過

我講真嫁，你賭贏今鋪，你下鋪都會輸翻
無理據無值搏，我賭大細仲快

之後會變成個number係咁轉

星期一香港有可能唔升，今次制裁似罰香港人多過罰中國，恆指可能有信心危機。大陸反而因為無加新關稅/制裁而升

因為已知100%打靶？

笑撚死，好撚飄

231熊都未驚過打靶姐輸未輸
廢老巴都輸唔少

如果全倉231熊呢

賭徒都係開市先啦，6點美期回未執翻d骨囉

hsi難玩，我玩3690

仲有唔夠48小時 我就要上ifc了
各位淡友 熊軍...會...戰......

700我仍然維持睇法係會跌落400樓下
夠膽咪升上450打我靶

燈乜

拿，我都幾好運既，我估平開

網易個d上埋市，qq真係無運行

老老豆豆
支概股退埋美市轉場黎香港上市
搵埋呢一轉水就正式玩完
我睇法係咁

主任
RAP

你好重身？最多未232到

藍籌股都已經開始走緊下坡，得d紅籌頂緊hsi
望下隻5號仔就知
星期一熊下5號仔先，賭佢短期內見青姐價

要挽留主任

主任冇工開好耐

叫左佢去見fed印錢機主任份工嫁啦

成鳩日jam 紙，叫佢哋班減人工

越多人搏反彈越有排跌，但36我唔沽啦無乜位

熊軍。。。。

不過可能唔係星期一

短線就真係無咩位沽

睇823走勢已經睇到香港人走勢

唔明點解咁多人鍾情823

貪息正股驚西呢句害死人

33 34我反手牛

美方最快一星期內公布制裁措施 料分階段實施

熊軍比人夾下春袋先，近熊個班上定靶場先

33呢個位心理壓力好大，應該長城再現

如果700星期一高開你會唔會止蝕

佢比人炒左

美股好過
MPF全倉北美，3月蝕幾萬，而家已經變返正數如果我冇轉MPF仲係揀港股，蝕到仆街都似

呢2年閒閒地都幾百點 238係近定遠

睇下開到幾多先，有機會斬倉觀望

似極熊

又要殺我d bb

唉，我都想返工

星期一要去做苦力

係咪聽者有份
言巴贏多啲

熊b死了

食雞啦

我幾時先可以買營養快線飲

唉應該美股要回嫁

牛軍今次咁靜，又驚gel爆個場

可摸耳即刻公佈制裁措施

231表示仲有希望

收到風好多同事買左hk & cn
唔驚啦, 升得慢即係有時間低位入貨

聽完想插嘴 : 咁你唔買幾手滙豐?

轉覺得老美上到260

恒指=大陸公司主導
本土佔好少

有冇諗過今次真係冇牛軍

開市睇情況入牛對沖下d熊仔好過啦

我office班藍屍買港股同匯豐呢排好似食屎咁款

係喎，佢係working holiday？我有冇記錯？

子言巴你新鋪開左記得講聲，我過去撐場同找雞數

過兩日 香港變中國就有

我睇老美破埋急跌個頂添
我搏佢回調再上，搏唔到

睇定啲先
廢時左一巴右一巴

牛gel
2幻5見
斬爆傻熊

星期一想入220牛

回翻落227，你會點？問定先

Strong hold

G持

聽日收舖

咁就入啦

全部人都等緊

本多終勝丫嘛
終極大國丫嘛
正股丫嘛
溝囉

留意到腩巴做牛軍個陣日日gel 升緊都跌返
做熊軍個陣就唔會gel贏都唔gel
真。牛軍內奸

1100做咩咁快推

搵定位入重倉7500做對沖

將軍撈緊正股底？

量巴開，無得唔推

佢算好嫁啦會報倉

都唔係屌緊佢
星期六日無聊鳩up下

屌佢啦贏咁撚多

佢玩期贏返黎定玩咩

大期呀

因為做淡心理壓力好大
做牛軍輕鬆好多

224牛定220牛好

之前買開隻223
星期一再出擊

有無no.

225呢

225都有

啱啱睇返街貨多咗好多簡過隻算

我隻係223 不過支銀出... 你未必想買

唔係想熊gel, 但輿論全部都淡到不得了，直頭走資mode 啟動，如果真係尻彈一兩百出嚟呢個逃生門真係不得了

本身做銀行
呢排係多左人走資

咁既情況有d錢既都會走啦

走資其實係散户，你話外資走佢呢刻走
但只係翻美股市場，國家北水進場托都係事實
所以淡又唔好話淡到好硬

其實中國係唔係一直想中資代替外資

係呀，a股化其實慢慢似
之後分創業板同主板

點會呀 人地既錢點會唔想要 政治凌駕於經濟 中國點都要名符其實咁拎返香港主權

A股化其實係點

主要走去邊？

唔可以沽個市
第時分分鐘學上面咁
街坊軍企o係證券行守住
只要你沽個市即刻拉你

其實諗下外資係香港一年賺幾多錢 中國梗係唔想同人分 咁最好既方法就係趕哂d外資走香港依舊肥豬肉個個都想佔有

但個市一升就出招壓返落去，維持同一水平出財技cap水

成日俾佢個post fake左

開市入驚高J

JPM GS好多資金係香港

佢地叫危險反轉好似
開市要消化美股既升跌幅
日內交易可以插半日
下就市唔同世界直接抽升
例子3690星期五

Space x 火箭發射Elon musk真係我偶像，好撚痴線男人

美國依家多個洲暴動 政治attention 轉返去國內，應該有排都唔得閒班共產黨 聽星期一千升ready

唔係衰左咩

依家live緊，係推遲到今日

link plz

YouTube search nasa，仲有排先射

又話咩爆炸既衰左tsla又跌

好佩服呢種有夢想既人 係香港實比人當傻仔咁撚

邊到有呀成功咗好多次，同成功收回火箭技術

我由佢paypal已經係我偶像，到tesla spacex我一早講佢係改變世界既人，所以tsla股票一直大量持有

記得見過張對比圖，佢戈款乜鷹號對比同樣大細嘅火箭推力又勁用嘅燃料又少過人

我終於明熊絲之前係咩事 佢係不斷用極熊摸頂...

點部署好

Nasa都要用佢支火箭就知咩事呀，屌打俄仔

人命黎, god bless america

成功射過咁多衛星，我諗發射技術都成熟既

係呀 btw 唔係炒 係我唔撈 遲下澳洲賭場開返就拎1000aud玩下

真係好撚緊張美帝好重要既一日

當覺得自己差既時候，就去學下技巧
我岩岩都學緊

係呀買親都打靶

我都係睇淡 strong hold隻熊到佢變極熊再入多幾手 搏個千跌算 星期一就繼續用剩低個d day trade算

其實最後都唔知佢有無食到個千跌

你個人睇法我無乜意見，但止蝕係重要
你記住呢點就得，你寧願走左低位入翻
有本錢先坐得起，無本錢無資格
好似德州撲克咁，你得5個BB，人地200個
人地下下都all in你食埋你注錢，
但你要等有機會先all in

邊有咁易千跌

spacex

7500 坐唔坐好，仲有幾倍錢可以溝，定走左先

未來無睇淡但相反地諗下，係one system底下外資減少國資變多，市場最後係咪真係反影真實出黎，就由你自己判斷

睇黎有機射唔到

咁最多睇淡埋個六月，20000應該係鐵底

射唔到

知道 btw thx ray ray 巴

係，好難嫁你估賺錢咁易買大細
不過呢幾日我都睇住3690針住佢玩

我都有d睇得明 又驚一入場就爆

3690真係癲架真心唔玩好過玩

3690？做牛易過熊囉我只咁講
不過你地中意玩hsi都得既

我就係驚買中真散水 1810瀨左野

但美團熊多過牛

我先係癲未見過賭仔

危險嫁

我無話做死1邊

如果3690之後幾日妹先博佢落 估佢做島頂

唔估啦我做即市格仔黨唔坐

147呢個位 你會沽定等

開市？我開市唔做野
當你地好刺激搏殺我1係平倉1係食花生

你一沽就夾多10蚊

唔係 我想睇下咩signal你先會沽3690姐

技術指標，佢轉勢你會知

其實睇佢d rsi 已經出背離 但你話好唔好沽呢 真心唔敢囉

驚西 富貴險中求

3690 = 加勒比海賊

加勒比海盜

咁你去沽囉 我驚呀

打劫佢，我要幫少巴偷莊d錢

um..無信心玩700未仲好

聽日搵定隻150熊 開市即入

3690 加勒比海盜、700 索馬里海盜
呢兩隻閪野都唔可以用常理去評估

所以無3690啦 星期四走哂 觀望多幾日先

難d，星期一開市睇勁假mark咩價，太高都唔敢牛佢

開市入呀你信唔信100%打靶？

150位我驚勁假mark價已經靶左

信念驚西

都係個句開市先算

我信就算要散貨 佢個勢咁好仲唔夾多棍先散咩

係

話說星期一有無可能低開

都係個句，睇大戶星期一心情，一個心情唔好一棍掃落去或者毆上去都可以

實有可能嫁，機會唔大姐

你想知未6點起身睇住個美期
但競價又會再改變，所以順其自然啦

9點起身睇就算反正開市前miki都會郁

就連大户都唔會6點睇
最撚癲係我問1個人，輸緊10%你唔走呀
佢答我走乜，到時溝再跌再溝

睇佢揸緊咩架姐

hsi熊，想當年又係行range
同依家個25000一撚樣

牛熊拎黎溝咁佢最尾輸哂未

贏左呀，無殺到之後跌左落黎

勁囉

本多終勝嘛

依家我都係坐升就加注

美國示威爆到仆街 唔知有冇影響

無，對美股都可能，港股唔理

252安全d

應該242都難到週k線

信自己啦訓先

bye

開始想轉做淡友

點解

做淡慘過做雞

個人感覺咋

明明星期一會升做咩要做鷄

呢句野由上星期五開始已經成為歷史
估15000底

再輸我玩美股算

你做牛軍一定係講明明星期一會跌 早知入熊

你唔係入左熊咩

我無自燈呀今次我都減左倉

係呀 但我覺得點都會夾一夾先 大户唔會咁易送錢比你

睇黎牛熊軍都腳震到星期一

牛軍係逆向思維 熊軍係跟大勢
btw 市場永遠是對的

熊市係會有強而有力既反彈成日都會夾死

聽日ot到唔知幾點 星期一又要早起

大家咁話呀我日日都3點先返到屋企

聽日分分鐘3點都未收工

你返咩?

working holiday 返d 超市包裝
btw之前係香港返pt做倉務員都係差唔多時間收工

好悶架喎

係呀 所以辭左職

咁你搵咩工

未知 之後再算 所以今次再輸就無錢玩住

咁唔好賭住啦

出面睇淡到咁，睇嚟係時候買重牛

跌唔多過100點開市之後230果頭上落啦

時事台睇到好淡

相隔十幾年, 美國成功透過space X 再次載人升空,
星期一美股應該升得好勁

玩撚完

咩事

熊軍大爆炸

(多圖）話你知恆指無得升

點睇呢個post

會俾暴力示威蓋過嗎？

制裁洗唔洗走 上次緊急法信連登仔 走完股票升一倍

225
237
睇住呢兩個位做，穿是但一邊就繼續推
到底係火箭發射台定跳台
嚟緊肯定腥風血雨，勿做硬好硬淡呀
希望大家贏多啲

你知唔知今日space x幾重要其實

直接call就係啦 洗乜理咩位

你睇下牛熊證街貨分佈圖
輕鬆畀 72% 人賺大錢？

基本圖表分析，但無加到共國對市場控制scenario，圖表分析係增加勝率並唔係預言走勢，股市仲有好多外圍因素，依家你有錢你想收幾多點都得無難道

依啲民企最後會唔會國有化？點解美國政府自己唔做返？

唔會，無能力

Qq係咪準備大升

ADR 升 10 蚊
不過未必開咁高掛

頭先睇示威直播,美國D黑人根本係入舖頭搶野趁火打劫

收購華納單野點睇

唔係不嬲都有能力上太空
只不過之前話上過太多次暫時唔上住咩?(月球)
唔明SPACEX上太空個重大意義係咩
求解

2億USD對騰訊唔係好多...
又可以印公仔紙收購

窮山惡水出刁民，美國都適用

由上一次美國射人上太空之後，無由用美國自家生產火箭上太空站因為太貴，一直用俄佬火箭上太空站，所以今次民企幫到美帝上太空，仲要成本平撚到痴線，仲唔重要？依家屌打俄仔下一步會壟斷太空發射，俄仔收皮

或者係假新聞，警暴果part無影/搶嘢嗰班係鬼黎

我等緊美國拍翻條紀錄片《另一個美國》
詳細記錄外國勢力點樣煽動美國人騷亂

道指黑期跌成88點

IG 假日恆指 23175

周末唔準
咁快就唔記得上星期又係大跌
之後星期一點

放假好心就輕鬆下啦 睇下成人台咪算

聽日平開ok?

Ok

問過老母麵未呀

美國八個州宵禁

賭馬仔好過啦淡友

如果美國佬話暴亂係由中方發動，連登仔會企邊面呢

聽日高開低開都未知數 低開都唔出奇

件事本身係美國種族技視
係美國一路以黎既有文化
支共頂多係煽風點火
支共有排都未有料可以o係美國發動暴亂

今日支持賀仔

頭場想買周蛇

潘啦5班馬

不了

唔好比佢停等條肥侵試下咩滋味

支持黑人欖炒gogogo

逢星期一都係低開

美國版國安法